繼牛丸又有童黨打人

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

未來狗隊毅進仔

港獨之父寄語港人：香港再出發＝抗爭再出發；並贈港人新歌曲

可惜，港獨之父冇咩音樂感，
原版實在太難聽，為免傷害聽力
有冇人可以幫港獨之父，重新填詞？

點解好似都係女童黨多？
啲八婆臭雞由細就係咁

啲大陸人多咗，文化水平拉低晒